［冇錢開飯］大家屋企加多雙筷！

見大家討論緊義士開始冇錢開飯既情況

會唔會有全黃既家庭可以幫幫手
同我地既義士同枱食飯

夜晚加多雙筷 招呼一兩個義士
大家寒暄下 做家長既都可以輔導下年輕既義士
等佢地都有一個情緒疏解既地方

大家同路人 一方有難 八方支援！
為救義士 討論下仲有冇其他可行方法！

光復香港 時代革命
香港人加油

驚唔驚有狗混入黎點相

唔好，有距離好D
雙方都唔會被出賣

最好以後有唔再捐錢
改買大快活，美心，kfc 現金卷
比小朋友自己換嚟食
安全得嚟又唔怕中伏

香港人加油！！

記得唔好買紅色資本
例如：金拱門

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。